民陣×五大學生會11.24區選日搞百萬集會？

前日出文叫大家搞11.10 五大集會

但是比人用要開花為由/非搞手Ban
得確時間上安排有o的急

大部份手足BUYo架 (500 vs +70負評)
但是有幾位手足話大方向11.10商場攬炒戰線
班人屈埋做狗做五毛, 話是叫大家去大學預約被捕

嗱
11.10 和平紀念日 去中環 和平紀念碑 有活動
(好撚辛鳩苦呀 話要開花 話我是驚犬)
11.17 Xavi巴搞o既東歐集會
11.24 區選投票日

重點嚟啦

民陣是你出手o既時候啦
區選近排不斷爆出種票疑雲
睇下佢點抽起民主派選票 (100萬人集會 = 100 萬張選票)
(沒記錯睇過個POST, 民主派票源得~40萬 總投票率 ~40%)
上午地區投完票
下午全世界入五大圍爐

當然呢個是動議啦, 你地自已諗呢句掂唔掂
「(100萬人集會 = 100 萬張選票)」
香港人信任區選點票公平公開公正嘅
就投完返屋企等港共政權乖乖比議席你地

民陣×五大學生會11.24區選日搞百萬集會

夜晚少人, 幫手share開去

當然投完票, 先好去曬馬集會

「100萬人集會 = 100 萬張選票」

當然我驚當日曬馬少人會難睇, 自爆其短
所以尚處於討論階段
即使有100萬人參加集會
亦可能因為沒留足全程
人流加加減減下好似10.14人權法得13萬

Hello

回血沒人理

個人覺得區選唔好搞示威集會會好啲，啲人要投票，畀警察拉/封哂出入口既話仲點投票？第二有啲咩事既話有啲票站可能會因此提早關閉，只會益保皇黨

唔記得開不推文回覆

集你老母會咩，落區拉票好撚過啦

咪係，各區泛民助選團需要大量義工，你果日仲走去集會！？

區選個日集咩會？
畀淋病藉口？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

大家知唔知十一月十六係同志遊行？

呢個係唯一有chance攞不反

超級認真, 如果想百萬人級遊行就要借佢

其他一定比犬封島

推

gay民，笑撚死